
                      Muy mala película, es realmente asquerosa, nada que ver con lo que se muestra. primero que nada acá no hay guerrilleros (Chile, Valparaìso), las transiciones con imágenes aéreas mostrando la ciudad de valparaiso, y muestran Santiago en el siguiente corte, como que esta en la ciudad de valparaiso, no realmente mala la película, están en valparaiso y suben a un tour de animales (llamas) como a la montaña, que estupidez, falto leer parece al director sobre Chile Valparaìso. hablan de terroristas en Chile, super mala pelicula
        
            